有冇人通靈通過奧丁

北歐神話入面奧丁雙肩上應該有兩隻烏鴉，分別係代表思維嘅Hugin同代表記憶嘅Munin。
但我睇電影thor，又唔見奧丁附近有個兩隻烏鴉。
有冇神秘學專家可以幫我通一通靈，叫個兩隻衰雀唔好再蛇王

神秘學家呢？

我試過通過奧丁

分享下？

我昨晚打左丁計唔計？

佢話個兩隻衰雀佢bbq食咗
所以搞到啲神秘撚冇乜思維

都算掛 聽Ｄ專家講通靈個時會成身震曬，又出白泡

唔怪得咁冇腦啦

神秘撚呢？

去通靈po問啦

祝你比星期三先生捉去玩黃婚遊戲

美國眾神 American Gods

黃婚

婚

傳說話奧丁係倒吊住先得到智慧
所以你要倒吊先睇到神秘撚嘅回覆

¿os

可唔可以通loki

我屙屎嗰陣都會全身一震然後聖靈經過一次馬眼，咁算唔算？

同學a 食飯 放學打丁
同學b 食飯放學打丁
同學c 食飯放學打丁
奧丁

屌,我仲以為係D神秘撚開PO
之後見到樓主個名

係有嫁
不過有次叫雷打落自己到
一下電死哂

好慘，希望今次都係假死